有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (330)

唔小心三百三十咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

jm9 open post ar

各位繼續啦

冇人開

由佢完

提提各位新人
1001請開post

唔可以

我批準

我以為大家想訓

手巴未批

繼續控制自己唔好諗痴線野

但你而家做緊邊行

第一次入嚟搶咗1001唔知要開post好正常嘅

手巴都放棄咗

加油

我好掛住佢

因為無咗句"1001開post"

邊個del咗

點解?

啲元老唔見曬

少左好多人咁 訓晒？

正常嘅
通常一爆post會唔見一堆人

全部去曬拍拖

女神 手巴 成詩 水水

人工如何 你話嗰行都夕陽工業 姑勿論使唔使考唔考牌 轉左過去有冇so先

一個月一聚都冇埋

who is 水水？
c dog 隔籬post

而家13-14？

少喝水
我仲未同佢傾完嫁
好掛住以前一晚三四個post
好熱鬧

我潛咗個期發生啲咩嚟
我一返嚟已經好靜

係呀

以後你揸旗！

唔g

依家想考多D牌同考政府

好掛住佢地

唔見曬啦

政府無咁free

開始熟絡啲人就唔見曬

咁轉啦 過到去夕陽搵得幾多幾耐都好 都成個double 搞唔掂咪轉 大把工搵得番你而家個數

唔通我都要跳槽

有人走，自然會有人入黎，大家係人生中相遇，都算係一種緣份

留低咗我哋

巴打做緊？

我會支持住嘅

點解會咁

考政府

三十歲好多野要諗啦 屋企人、另一半、前途（錢）、未來

我講緊跳槽過隔嚟post

唔係， 好穩定 唔炒人...聽人講

政府咩部門先

Sor get錯

係，好煩 ，巴打一樣30?

係呀 我而家都認識緊個女仔 feel到差唔多掂。而家我覺得我痴左線。尋晚先諗緊會唔會害咗人。今晚又諗緊人會唔會玩9我 騎牛搵馬

去馬

問過佢情史未

一齊左，女朋友會係動力

第一次留言

岩岩同女朋友分手, 原因係佢覺得好攰, 性格不合, 之前叫我改既野又唔改
我想話比佢知, 依個兩個星期我諗得好清楚, 今次我唔係一時之快或者為復合而許下的承諾
今次我真係會下定決心去改變, 我好想同你可以行到最後.
我知我一次又一次令到你失望, 令到你傷心. 不過我想話你知, 我唔會再之前既事再發生.
因為我知道唯獨你是不可取替的.

依段時間我會證明比你睇我決心, 我已經改變左.

去硬，只怕以後。以前使撚理咁多。而家人大咗諗嘅野唔同。

知道哂。其實佢係正常人家（對比我）。但大半年前先戴完帽。完全怕撚哂。

人生必經

喺度講有咩用。親口同佢講啦

親口講過 我依家唯有用行動去證明

講咗做到得唔得就睇佢點睇。加油

好難比佢睇到 我下個禮拜就返番去

我都想

去邊

返加拿大

潛多啲，睇完校園台發覺啲人鳩鳩地

你自己默默改變 人地睇唔到 有咩意思 睇你自己做化

好彩既依家仲keep到contact 想用返黎香港依一個禮拜打動佢

我好想好想喊，我冇左一個最好既女朋友。我好唔開心 我唔知可以同邊個講 但我真係好掛住佢。我覺得自己好廢 點解咁都放唔低 人地都咁狠心飛左你喇。做乜仲要去愛 去掛住 一個唔會番黎既女仔。利申 每晚夢見佢 再訓醒真係好想死

why分手

點似我哋咁nice

慢慢會忘記

有冇諗過你已經同佢行到最後………

早s

即管放手一搏囉

努力緊 唔知點去行

只有你自己最清楚

本來好地地，跟住佢無啦啦話覺得大家性格好大差別，而家已經唔愛我。跟住好決絕咁樣分手
利申 未開始嘈交已經被分手

SO？

cdog=_=

而家四海為家，四處遊走，隔離post都少咗入。

有緣千里來相會，無緣對面不相逢～

TT

chill

老婆走咗佬
佢覺得我唔愛佢
其實我好愛佢 可惜傳達唔到

而家一個人喺屋企唔知等乜

註咗冊？

真．老婆
不過無仔女

咁有乜打算？

繼續等下先
而家聯絡唔上 我知佢有上連登
等佢邊一日諗起我 或者回心轉意掛

係咪走返娘家冷静吓呢?

話去朋友度生活一段時間
不過其實之前都綠綠地
我唯有選擇相信佢真係去朋友度生活

不過就算佢去男人度
如果佢返轉頭
我都想全面咁接納歡迎佢

琴晚冇以意自己1001左
起身覺得清醒番啲 但都係on99係度諗復合

因咩事要走佬

覺得我唔愛佢唔重視佢

兩公婆婚都結埋會咁意戲咖咩 之前一直都冇傾過？

佢無好直接咁同我溝通過
直接忍唔住就爆到而家咁

有啲係我衰但好多我覺得係誤解同心結
但而家佢都無打算同我處理呢啲誤解同心結了

你知道離婚%？

清幾大？

30前後啦

冇個識 潛返先

你地關係一直都唔好？

就係其實無乜跡像
佢對我都好好
不過我做嘢太忙成日有情緒有脾氣又無乜時間陪佢
但我每一日都有同佢表達我嘅愛

我諗佢忍咗我好耐

呢啲一定係忍左好耐突然爆左出黎 不過你地婚都結埋啦 我覺得結得婚一定係好堅定 聯絡到既話兩公婆慢慢傾冇野唔得

問完咁嘅樣
係咪有靚女介紹嚟

但綠化都肯回收？大愛的表現

我真係好愛佢 但佢唔信

雖然話俾d空間佢，但你呢排都要關心下佢

佢block晒我所有聯絡方法啦，關心條命咩

比啲時間大家啦，可能佢冷靜完之後就會返黎，預期亂諗野不如呢段時間諗下自己有乜野可以進步，咩地方可以改過

其實佢出去公幹咗個幾月，越諗越鑽牛角尖越激氣
我已經準備好晒，可惜佢連屋企都唔返，都睇唔到我做咗乜有乜轉變了

公幹

同你做朋友

去食埋午餐

食藥食太多 宜家好眼瞓

有無人識解夢？

返緊工？

唉

一開始識佢個時有好感 但自己有女朋友
所以冇做到d咩越軌行為 純綷keep friend咩都同佢講

而家同女朋友散左 想追佢
但已經好似比人friend zone左

做咩呢

Try下唔會死既

水水

試試佢囉
溝唔到咪下個

唔洗瞓

起左身 咁多舊人 上下水

可能大家諗想唔同啫 可以同對方講下呢個問題

成日都咁既樣

去咗邊？

新人

你個名

想唔想知？

睇到覺得痛

好呀

我都係

去幾耐呢?

兵妹妺

諗住有d新意

要保持聯络

無所謂

會寂寞..., 一個人總有軟弱時 ，唔係要求人幫你，係要有個陪伴....可能

就算條件唔好都會有人欣賞你，就算你物質上或者事業上未必好好，但係都會有人會欣賞你嘅優點

加油 保重

成日個心好似拿住拿住 又作嘔食唔落嘢

暫時無事了

貓貓

cow我

有啲咩心事

咁考慮長遠呢個問題點搞

活著好累

唔怕嘅話講多啲嚟聽下

雖然我經驗唔多，但係我覺得你拍拖唔係一開始就諗結婚呢啲嘢，而係透過拍拖了解對方，睇下夾唔夾，了解對方長短處，如果你真係愛對方自然會想同佢一齊，想同佢一齊生活，生仔呢啲就有討論空間（？）。

女神着久違既小背心 好索好正

揾同級的對手～冇乜好想的

已言賣

唔想聽

...發覺又有啲唔妥

如果唔返黎呢...響嗰邊做嘢

佢話會返黎做野，不過等佢係我自願 我冇同佢講，費時比壓力佢，可能最尾等咁耐都係冇結果

分左手兩個星期，平時都撐到。但唔知點解每次訓醒個人都好唔現實 好空虛 好唔開心 甚至想死。是否應該唔訓教

Same here 突然崩潰會想死 忍唔住搵番佢

我明白到搵佢都冇用 仲會影響到佢。我只想佢開心快樂 所以決定自動消失，但真係好掛住佢

唔係

咁應該點做 好難頂好辛苦

冇，只可以挨過去

分散注意力～做下其他嘢

我只係訓醒果下頂唔順 有時發夢夢見同佢復合
平時我已經做其他野分散注意力

支持

會真係好辛苦，只能讓時間沖淡

有冇巴打有啲咩漫畫推介 比我分下心 （火影海賊王龍珠七大罪 果啲都睇曬）

我早排睇金田一動畫

House of cards幾好睇

我分左手半年有多咪一樣zombie 咁
真係唔好睇到d女咁重要

久違嘅胃痛

有多咪？

大咪咪

夠做就可以了

各位早唞

無人

點解女朋友同我一齊左三年
到今日話我窮，無錢途，毒撚
話同我一齊住之後搵第二個
但又要唔肯同我分手
當放過我啦

好想人生retake
又發病

可愛

散咗都年幾 雖然放低咗 但係都中意唔到任何人 成日都覺得拍拖就係係咁俾人鬧 搞到一對人有feel就好驚 好驚又好似之前咁

你係牛 佢搵緊馬

其實未開始 都唔多唔少睇到d性格既

樓主嗰個 例子好極端

想問下意見
一個有時上office維修既師傅，一直都冇問過佢名
如果我問佢叫咩名會唔會好怪，定只係好普通既禮儀？

我冇咩社交常識

問佢相關既野

又發作，唔想理任何人 但係又唔可能

早

其實佢上黎換光管
有咩可以問

唉 同女友好小事嘈交...
心情差到嘔 依排點解樣樣野都咁kick

話支野成日窒下窒下....屋企支光管好快就燒，點解呢?

問佢點解唔換Led

唔一定要問相關嘅嘢嘅，好casual咁傾下計都得架姐，你對佢有興趣？

問佢結咗婚未

有冇辦法睇開d

邊一方面？

一開波就咁直接？

用廣角鏡

咁問有冇興趣交個知心友

好唔爭氣咁笑左

好有興趣
而家會盡量搵佢傾偈但好少機會

hehe？

八卦問下，佢有咩吸引你？

好準，係咪整定呢 雖然都係估下

點解女神個電話唔係女神本人打

唔係
係唔係即刻冇興趣呢

只係好奇你個名稱

反差，一開頭好cool，之後其實好細心

我idol

女神條仔打

1.67公尺嗰個

咁係邊個

日本仔算係咁

追緊個女仔
想一個月見兩次會唔會太chur

正常偏少～當然要睇你們情況

男朋友好鍾意係我問佢嘢覆我 關你咩事姐
即使係好簡單問佢今日忙唔忙 做緊咩
佢有時都咁覆我 頭先我終於頂唔順嬲咗佢
乜都唔關我事 咁我仲算唔算佢女朋友

因為大家住得好遠
而且佢返工好忙 樂攰 所以唔想約太密
不過我試下一個月兩次 之後慢慢加上去睇情況

當你出氣袋？基本尊重都冇

我真係關心佢先問佢
啱啱同佢講咗我好介意 仲要話我小器
係咪應該以後咩都唔好問

你一日問幾多次？

咁佢追你嗰時 態度係咪同而家一樣？

有啲男人（追到手之後）會懶咗

就好似考完試唔會再溫書咁

你試下唔主動理佢，如果佢仲搵返你咪代表佢仲著緊你囉

切勿跟車太貼

Sorry. 一時敏感咗

1-2次 頭先晏晝問佢今日忙唔忙都咁覆我

女仔係敏感的～好正常

佢會唔會真係忙？～或者佢怕煩

我追佢先 但比佢拒絕咗 之後佢追返我
決定今日都唔會再問佢嘢

關你咩事呢幾個字其實好差
如果佢係唔想答有冇其他表達方式

咁我唯有盡量唔關心佢咁多

咁說有D冇禮

樓主同男友讀書/工作？

果個有女友既男仔
如果有少少印象應該知邊個

頭先返工只係輕輕帶過重點
咁呢 我就有份佢經手既文件唔見左 跟住我諗左好耐應唔應該whatsapp佢 最後我諗到咁樣搵佢係好合理咁有佢電話 所以即刻whatsapp佢 過左無耐佢就打電話俾我 但係唔係女神打而係果個有女友既男仔打
雖然唔知點解會係個男仔打 我懷疑佢地係thei返緊學...
btw 我終於名正言順咁有女神電話 yeah

而家唔會太上心 （睇人）

只對愛人………

有冇人覺得呢隻嘢「」 （果然翁）好得意

......但唔會無條件盲目地付出

靜到

做緊嘢啦 long d緊

真 聽完都呢幾個字都唔想講落去

我諗我都要學下你 至少唔洗咁心痛

。。。。。。。

啊好煩
煩到個心梗住梗住
好辛苦

人人都有脾氣
初頭講完都算
你話埋佢聽都唔覺有問題
女朋友都屋企人之外最親嘅人
仲要唔係一次半次
真係睇唔出佢有幾愛你

兩個都做緊嘢？地方？～學歷可以說嗎？

Feeling so small

點解ocamp探camp時間 會同佢showcase表演時間 撞到正

雖然佢玩兩個唔一定得呢次去 但套routine同歌好正 同埋佢咁忙 我真係好想見佢
Ocamp雖然一年一次 不過難得見下莊員 下s莊s 又可以lead住dem beat

係貪心既 但真心兩難題 都唔想miss

不過又要問佢去睇好無 驚驚

你整？

dem beat what a Mk behavior

整比誰？

May I have one plz?

give me receipts ,yo!

好靚

其實係求雨beat 得hku好少莊同我枝莊識咋
每年玩一次 有d特別意義 老鬼帶現莊帶fm玩 震憾

竟然真係月餅
仲以為睇錯係cookie

唔好求雨plz，風濕ar

why not both?

上年9號風球照玩

搏盡！？

Camp dance 遲極8點開始
Showcase 7點定7點半開始

showcase 一半走人 ，或者campdance 就完去揾呀嫂宵夜

Campsite都無開 係梅窩度假屋玩
借19酒樓玩camp dance

有無玩埋酒樓徐晃

Showcase一半走人一定唔得
我要見佢 有野想講 合照 希望可以食野 如果無慶功

後者得 但唔知佢果part跳幾點 同埋修頓球場遲入去 咁多人好7
真心難預

但我問緊我想睇好無
佢暫時覆左😂no la

希望只係怕7先咁答
問緊 做咩喎 等佢答

希望唔係抗拒我 會心碎

其實不難

梅窩………

叫佢記得你個8月15
講完佢應該明要d咩

唔好咩

引蛇出洞 你唔想咩

想問下 主要上堂睇NOTES文書用 , 間唔中可能要寫下code
呢部係咪都夠用 唔洗i7都ok ?

貪thinkpad 耐用同輕, 無乜必要都唔想用mac機

當初愛得衝動，一齊左幾個月就排左期結婚
而家一齊左年幾就發現佢有嚴重控制狂
有時都分唔清楚佢係中意自己定係中意我
我同friend出街會唔開心
我中意去旅行，但佢同唔到我去之餘佢又唔比我同朋友去
番咩工又控制我，唔比ot唔比見客
著咩衫又會管我
基本上而家有種感覺係我自己既人生唔係自己話緊事
好少事就可以刺激到佢，令佢勁燥發脾氣
一發脾氣講既說話就好難聽，粗口咩都爆晒出黎
同佢反映過佢就會話係我問題先搞到佢咁嬲
唔比佢講粗口即係唔比佢嬲
我真係唔識同佢溝通。。好辛苦。。
每日都唔知自己係到做緊乜，變到個人好冇目標。。。

想呻下想有人聆聽下我。。

唔比ot唔比見客 做乜事

唔比之餘， 你有無唔理佢照做，佢有乜反應呢? 好奇想知

話唔想大家個生活模式變左，會影響關係
怕d客溝我。。。

一開始有，但搞到自己好大壓力
日日一定要準時收工，唔準時佢會催我走
結果有次真係要ot，結果比佢msg轟炸我叫我一定要辭職
最後我就範了，因為我唔理佢都係我自己辛苦。。

俾你講中我諗咩
不過啱啱同佢傾完 希望會有改善

到而家為止 一齊咗幾耐

佢要睇下情緒輔導
將問題推去你度遲d好容易變家暴

你都幾好野，咁都容忍到，你會係一個好麻媽...我自己覺得

有講過，但佢覺得自己冇問題。。。

識佢d fd？講佢地知 叫佢地分析下 輔導下佢

No help

試吓管返佢，睇下佢又點?

佢份人冇咩朋友，成個世界好似得我咁
佢真係對我管佢冇咩所謂架
佢唔追求自由，追求果個係我

唉 咁都得 咁就要做control freak咩

求開心

如只得你一人，咁反而怕你離開吧...

希望一陣會覆我啦

係，不過不會太自私嗎

你話佢呀?

你話佢個世界只得你嘛 你點會畀佢玩返轉頭 好矛盾

嘉勳呢排咩近況？

原來嘥氣 假膠

？

緊係話佢啦，就係怕我走先要咁多限制綁實我

有冇聽過情緒勒索，我就係被勒索果個，唔夠佢惡，食唔到佢

佢好忙 編更編唔掂 仲即日出更即日返咁 返工排舞好似佔哂時間咁

死啦 星期六晚佢showcase 撞正我下下下莊ocamp campdance環節 探營帶beat 9fing dance
兩者之間只能揀其一
仲問緊佢我去好唔好等覆
佢依家應該排緊 聽日rehearsal

病死未

你可以話咁係佢得你一個所以唔想失去你
但係每個人唔係另外一個人嘅附屬品
就算幾愛嘅情侶都要有私人空間
同埋睇你講你鍾意去旅行
但呢個睇落唔想失去你嘅人都唔同你去
咁都唔見得佢係鍾意
反而似係當你係佢既物件
（當然如果係唔得閑另計喇）

其實兩口子生活
我覺得要識為對方著想好重要
好似你嘅情況
你較多朋友又愛旅遊
如果佢陪唔到你應該接受同信任你去玩
而佢就算無朋友
一個人都好多野做
大可係兩口子嘅生活到
享受個人空間

反而衣家你同佢嘅相處
變成左你係佢附屬品
甚至當你係佢收藏品咁
如果唔解決呢種相處模式
莫論佢有一日家暴你
你都可能再忍唔到

所以快啲去同佢傾
佢覺得無問題嘅，就可能需要旁人協助
例如搵家人朋友，又或幫助家庭糾紛嘅人

咩病

你問佢你去好唔好 如果係我我會話”你鐘意啦” “睇你啦”咁
如果個case係我身上 我跳sc如果佢唔黎我會極度失望呢～

好似無咩人

叫咗leo gor未？

邊個嚟

早s...嗰嗰都無厘精神，無d幹勁

我會等你...嫁

咁sad, 如果係一定會灰

收返

已經喊緊

咁收返

嗚 ....呼呼

佢仲有
一個月就走啦

... 可大可小

大那巴

大家咁得閒唔洗返工返學？

返～廢物模式

那種奴隸

...小弟正在練功......55.....吔 .....呼~

你朋友同性？

玩到咁大

練咩

小

依排感覺被篤 仲係無中生有

火包友

有冇物理損壞？

仙Ccccc

要睇佢功力如何.....佢係武林高手

應該………

大家食咗嘢未？

精神！

我吃了麥皮&蛋蛋s

麵包

人工舖租佔好多

之後唔舒服 嘔返哂出嚟

燈油火～人工～租呢

乾啃？

X2

係咪蛋蛋s...

有水既

應該係唔夠訓

水包

蛋蛋s？
題外話：
我印象中好似記得有個會員個名叫 藝高人蛋大？！

下次轉荳奶 多啲營養

你見過

不！不！我的蛋蛋s是由本地元朗🐔媽媽提供

中咗呢招所以收山？

未見過大蛋蛋

無深入研究，覺得大..就係大囉

原來你都收收埋埋咁多gif圖

我係最細嗰隻

Emu 蛋

仲以為係鴕鳥

又幾㜺鬼👻

收佢嘢飲＄

幾時同我飲

準備跳樓，諗唔到點reg

reg科？

只是一個不潔的女子罷了

飲人口水

你好正常

enroll course ar 一個semester 6 course 應該針得

6course好小事姐 我下sem 7定8 course

記得問手ching有無靚grade course推薦

無，今年改制 就係突咗一科

me=trash

突咗一科？唔明

開頭2年take多d credits好啲
之後又要返工又要讀書 chur死

原來6個compulsory，噉加科英同cc = 10 course/yr

依家轉制7個compulsory

想娶你做老婆了

佢有老公了

咁冇嘢啦 我出返去先
窮j 有冇睇老娘（草根食堂）？

老娘？做乜？
我YouTube多數睇電莖+獵奇嘢，仲有
smilingboris

波子玩RPG game

睇人玩overcooked2

旦不是男人？

有旦...不是男人

沒有了

無

內心係男人

外殼呢？

女

一直以為………

下？

我 一 早 知

好似好勁咁

不知者不…………

勁小那巴

話說呢度有無人做過Starbucks part time

metoo

你也是女孩子

艾冬 care

啲人潛哂水，樓主都不見了

去了極落淨土

睇女

走了

不會的
btw想吃肉了

hi kawaii lady

黑豆 肉煲

不是窮j 嗎？

我應該點搵女神
女神下個禮拜去旅行

上年渾渾噩噩咁過
好唔容易今年先到搵到個目標
我以為可以補救到
但結果都係失敗左
又浪費多年時間
身邊既朋友今年終於得到想要既野
而我就乜都冇
好唔開心 好想輕生但又冇動力

跟蹤

我唔會跟蹤佢架
我想同女神傾下計但我唔識點開口

讀書? 唔好因一次半次失敗就咁易放棄...... 仲有幾廿年你捱呀 ... 講笑

衰左兩次你仲講得咁輕鬆咩...
上年又衰今年又衰
真係頹曬

sor...

近排識左個女仔,約佢出黎食飯&問佢拎電話都得米, 但係一whatsapp佢就唔覆

P.S 係佢暗示佢單身之後 我先約佢

如你視死如 歸

我點樣搵女神先唔會好怪

扮Gay

明明一齊嘅時間已經唔多，點解喺我哋拍拖嗰陣有朋友夾喺中間佢都唔介意，好似得我會想二人世界咁 係咪我問題太痴身

你男/女？

男

有少少係～ 佢啲朋友男定女？

男女都有，佢份人好social，我就圈子好細

搵你做咩

老豆小六就過左身
我依家成二十歲人 但仲係接受唔到阿媽識過第個
阿媽一帶條仔上屋企就覺得好難頂 心情好差
自從個男人出現 我同阿媽關係就差左 成日都為佢條仔嘈
岩岩先嘈完黎 好辛苦 好唔開心
原本係諗住成世人就咁得我同阿媽一齊過 相依為命 就算我結左婚都會照顧好我媽 從來冇預計過會再有第個人出現係我媽身邊 可能我係容不下有第個人既地位重要過我 同埋會覺得對唔住老豆...
有時會好內疚 但又真係接受唔到個男人 點算好....

點樣先可以令到一個女仔
會主動wtsapp同你分享日常生活
永遠都係得我自己一個人講野
佢只係回覆我 做聆聽者
好似喺到睇戲比feedback咁
得我一個開話題 搞笑
完全唔知點傾落去
我又覺得如果不斷問佢野既話
會好冇禮貌同埋好煩
可以點做先可以令佢主動啲

同班同事去唱k
全部醉哂 得返我一個睇住佢地
宜家好悶

大家好嗎

✔✔seen

瞓唔著 睇被偷走的那五年

七夕無女陪，好想搵個女朋友，單身左兩年都有。。。

OK～ Still Alive

大把人單身幾十年

淨係用身體語言

你男定女？ 不過男定女都好 阿媽就係阿媽 你就係你

單身兩年就咁 咁我單身廿幾年咪要砍掉重練？

女神下個禮拜去旅行 星期一晚whatsapp 佢叫佢玩得開心啲 好唔好

你sick點做既
佢擺明_痕

平時同佢有無傾計？

個whatsapp攞完傾左啲咩

路係自己揀

唔係冇傾過嗎？

無...

我好想同佢傾 但係唔知點開口

無傾過突然講呢啲。。。

一係去馬 一係收返埋佢

係咪半年前已有男友果位？

早S

你明………

我唔知

好眼訓呀

唔知乜？

訓囉

出咗糧...唔知點駛

返緊工呀

俾我～幫你

你好多女神？

講吓之嘛

返工不可以嗎？

我不知不覺情況下放低左佢 同佢做左朋友
可能女神呢個地位由佢轉變左而家果個

你咁早出～我重等緊

點行 見唔到

我只係一個小薯仔 返工唔夠膽訓覺

你朋友不是有女嗎？～佢都想收？

.....其實唔係

Me too

我試過企喺度恰著咗

可以見到接觸到， 都好吖

有氣勢

出糧

佢點反應

同個好fd既女仔發生左關係就無得變番好朋友？
而家同佢傾計個心都好唔舒服 點解會咁

求教學

發生咗關係仲點可以變返普通朋友呀？

反客為主

咁可以點 扮無發生過？ 佢都同我講當一夜情 定係放棄呢段朋友關係

叫我？

假設
兩條友發生過關係但無一齊到
到個男仔之後有咗女朋友
咁兩條友都話做返好普通嘅朋友
但個男仔嘅女朋友好介意 好唔開心
究竟係個女朋友小器定係正常？

我真係好想知其他人點睇

純粹好奇 點解出面傾都唔入黎傾? 依到唔係可以放底心事同吹水既咩?

非常好～ 咁你試下將而家嗰個都轉化埋

ching 我唔想單身到永遠

咁個女朋友知唔知佢地發生過野

佢好唔掂？

過去唔好提

知道呀

識玩 ～發生完關係 變番好朋友

唔係唔信任 但我覺得唔再聯絡係對現任女朋友嘅基本尊重

咁開心………

幫你 搣走曬啲肥 剩返瘦兵兵

我信任對方唔會咁做
但對方唔明我介意啲乜
一味覺得我介意就係等於唔信任佢

如果唔搵就冇問題 純屬 本熊立場

退而求其次 唔好要求咁高

正解

問題係仲有傾計呀
我覺得男女係有純朋友嘅 但發生過關係確實唔太確合
而且唔尊重而家愛緊你嘅人

其實而家啲人真係咁缺朋友嗎？

感覺落你完全比佢掌控

佢話無問題 因為佢愛我所以信任我
我諗係呢方面嘅觀點我真係無佢咁大方

可能而家啲人真係太開放

…………

佢本身性格太隨和

希望係

兵兵發功了

分手都似

咁呢啲嘢真係好睇人 為咗愛嘅人 定係為舊愛 自己揀

睇嚟係我太低估你了

但講真我唔係咁愛你又點會介意

咁你同佢表明心跡囉

睇嚟香港離婚率蒸蒸日上唔係冇原因的

表明咗
結果換嚟上次嘅嘈交

Prep定開sem d嘢算 anyway thanks

冇諗到咁多姿多彩啫

純粹個人見解 其實佢好似唔算太愛你

指明 係女性朋友 並唔係朋友 仲要係發生過關係嘅女性朋友

都話呢啲嘢因人而異

我而家係不斷嘗試緊第二點嗰個方法
但久而久之我真係攰
所以你講得好啱 去到一個點嘅時候就會變做第一點

而家我好可能就係因為呢件事 建立咗一個小器又唔體諒嘅形象

有啲嘢其實都講公平

要問返樓主男友先知

大家男人都咁話 佢係有問題

唔好賭呀 你啱啱先輸完 仲要想走數

但男人在意

我不賭博的 我係長線投資 啱啱先輸咗一半身家

其實而家 的確係有啲問題

不說了， 長線投資嘛

愛係有包容的 你買架車 買層樓 都未必知道曬裏面啲餡啦

原來佢真係叫我無謂哂百幾蚊 去睇佢少少一part
放下心頭大石

不過依舊陷入兩難局面 2樣撞正今晚時間
揀⼀班有血有汗既莊員下莊
純粹一年一度感染fm

定去睇佢表演好
明知之後仲有一個show
不過一來今次內容正d
二來要等到9月1 中間又唔知係咪忙到無機會見
今次去定等到下次好

點解講完又講 因為真係諗唔掂

冰樣有今生 無來世既...

誇張咗

有無人包容吓我

冰樣係乜？

佢自己覺得 两樣都可以無來世

自從認識你之後，我就再也沒有看過星星。看星星做什麼？看叔叔的眼睛就夠了。

嗰刻只係借用你e個人肉支架

.........

你係邊個....我又係邊個

你又唔係邊個 我又唔係你邊個

經典到爆

準備上刑場 點睇

ur ig ho mk

請指出並簡單說明之 (5分)

豆師傅

就上刑場 有無真心說話想講？mean下我都得 反正就死

去馬啦 一係成功一係失敗

未結婚，已經好難平衡呀媽同女朋友。

陪邊一邊多d另一邊都唔開心

時間 質量
時間唔夠 就用質量補救
多溝通

一係男人 一係女人

將他們隔離吧

隔離仲慘，仲要我女朋友一方面又想我陪佢，到我陪得佢多又會唔開心我陪阿媽少。

邊緣分 jupas冇offer
明明低分過自己嘅fd都入到u
一方面都替佢開心 但另一方面都有啲妒忌
心情好矛盾 個心始終耿耿於懷點解我冇offer

好啦 讀asso又揀錯科 冇信心駁返上u
就算駁到都唔係自己鍾意嘅科
再加上屋企又好多野煩
覺得好痛苦好無助

鱷魚清

又嚟料了

慢慢就會過 人生就係不斷重複這些過程

結婚 搬出去住 係唯一解決方法 日日見 見到你唔想見添

點呀 又叫春

已經唔想叫

乖乖
摸頭
會好起來的

咁有咩做好

沉淪在回憶

Hi

一路以來，好難捱

咁咪揸車囉

Hiii

...55 ...有d道理

咁多年s來, 好難過

幾多年？

...55 ..1..2..3.......

55年

.... 我似咩?

大鐵人都應該係 有番啲經歷嘅毒L ?

你講55

無一樣野/地方可以永遠停留 ...可能

唔唔 ....我先唔會自爆

唔使永遠 長過你條命就得

sad but true
地球每日都轉堅 人生都係

發覺你專睇中呢啲女

ching之後有女送上門都唔食

...走得好攰

休息下

轉堅係乜？

得大鐵人你回應我
....再行落去都冇意思
我不如去.......去旅行吖

依年轉變得好快...自己要慢慢適應

願大家都可以酣然入睡

之後？

緊

大家好

悶

頹

廢#

睏

正

歪

爽

So9sad

？豆清

？？？？

今日係俾surprise既 所以事前無講實我係現場
佢8點幾應該完左佢個part
半場休息搵唔到 有d擔心
原來無慶功 佢有啲攰自己返屋企先
結果完場先call佢 佢話你唔早講 好攰 已經走左

事後whatsapp 我講sorry無通知你
佢又say Sorry 啊 我有啲攰又唔知你黎所以返左去先🙏🏻

其實係無心之失咋 係咪
我係咁怪自己 係咪諗多左？

可能佢唔知你黎所以佢早走都有d怪自己
如果你通知左佢 佢有機會留係度陪下你

其實我錯我ok
只希望佢唔好怪我

好少事啫
無話邊個錯邊個岩
下次咪同佢講聲囉

黑仔係我

唔好再怪自己啦
早d訓啦

坐緊小巴就落車
探完camp攰

聽音樂訓唔著？

會關心對方係好事

stranger？

直情係街外嗰啲俾錢健身？

禮貌啲當買個希望囉 應該樓主自己都覺得奇怪

午s

嗰個去哂街街

Home now

係咪好黑仔呢我

冇話想唔想 有需要就自然出

嗰個即係邊個

寫錯 ... 全部人

長青post...

yo 好耐冇留名 留個名先

gugudan 25 jai

who is gugudan

同意

可以減少返屋企嘅次數

長咩青呀 會聽心聲既人寥寥可數

心事

\|/ cyin

你地搞咩黎

見到個hdmi switch 幾得意

聽到條友講佢都係tao落黎
佢賣比我都要30

即時心諗你咁都要30 我去深之都應該唔洗咁貴

不過深之都多人到on99

唔係深之都

係黃金對面果個先岩

還是太耐無返? 有好多可能

71kg了 穿7有望

叻

四日都未爆post

80都係穿7

no you lor

明明就係no you

一上水就mean人

Mean是愛

一個人去咗歐洲旅行，第二日已經掛住香港

而家喺盧森堡，又無乜人講英文

真係好孤單好辛苦

我好想返香港啊

去幾多日？

10日，24號返香港

好難捱啊

去旅行係開心事 做咩捱捱聲
唔去都去咗 不如發掘下新景點 識新朋友好過啦

我都想開心，真係無諗過會去得咁唔開心

今朝仲忍𠱸住喊咗出嚟

做乜都無mood

真係好想返香港

好難

係咪唔會有331既出現

死mean粉！

七夕

星期五過左啦

你係度正好，有嘢想問

中秋幾時

[member]深井 [\member]

shit

Ask

有 上網搵 唔好預好齊 搵exercise or u library睇下有無
Writing一定要做足功夫 最趕最難

天地堂 好咩？

派grade未

小妹 ，不如你話我知乜出版社我去買仲好

有無死埋右？

我科都末enroll

真心推介坐公園諗吓嘢 一個鐘好快過

唔駛擔心wor 要做隨時有喎

10月至2月正

自從中學之後，
自己喺所有親戚、朋友、同事同屋企人面前都做緊一個開心果，成日都有傾有笑，嘿嘿哈哈，一個好positive 嘅人。

但當自己一個人嘅時候，無論搭車食飯甚至瞓教發夢，只要少少外來環境影響，就可以不停諗埋一邊

好辛苦

冇㗎 你喜歡加又好 唔加都好

我都不停諗埋一邊 再不停俾人開解同人deep talk咁樣loop
雖然仲未搵到自己 仲未可以真正無憂無慮咁活著 但當下真係會舒服啲 你都搵人傾下啦

我有fd子都hku engine fm

no 5** no tutor no 5**= 誤人子弟

雄性定雌性？

dse唔使初中都識，教唔到初中。太detail

我睇佢ocamp相見到有雌性 仲要都唔係好差

me無玩ocamp

我知啊 話你知有女女 快啲ready食曬佢